（歷史台）有無人同我一齊紀念六四？

我想紀念的係1942年6月4日中途島戰役
同好不妨一齊討論下
拋個磚先 一般人認知battle of midway係決定性一役 但其實之後瓜島消耗戰先真正將日本帝國海軍推上絕路

「…讓我們在駝鈴的交響中，走到春天的懷裡去，飲一飲甘冽的清泉，
看一看仙人掌上的黃花，而我們是要走下去的，因為：
我們的前進就是中國的前進！

七十年六月四日．臺北市」

節錄自司馬中原《走進春天的懷裏》
（註：年份標註為民國曆法，即係西元1981年6月4日）